上一代炒樓致富

下一代比樓價壓死

如果歷史重演大跌價
你會唔會好似上一代咁 靠炒樓做致富手段？定留番個機會比後生仔 比社會多點發展空間？

充滿哲學一個問題

如果從中國人角度去分析

歷史應該會重演

一個人唔炒，係冇用既。

唔會生育，下一代點關我撚事

你唔炒 大把人炒 個個都係呢個心態
預期係咁 當然炒埋一份啦 賺左既做D善事平衡下心理囉
不過人係自私 會唔會做又係一件事

為下一代着想當然最好
但自私從來都唔係一件壞事 人就係自私

睇以下既留言 應該真係會重演

靠炒樓做致富手段 比多個機會自己下一代 係社會上有更發展空間

我想問點解你會覺得香港樓一旦大跌之後仲會再爆升 ?